[下季神作] VLADLOVE official PV

12月18日第1話先行

講咩的

vampire

咩類型嚟㗎

又鬼 又天狗面具...

人と人の繋がりの話

應該係福星小子呢類

有狗糧 屌
冇狗糧 狗也不屌

開頭有2-3秒好似鴉

唔知點解del咗條tweet重po-.-

打倒廢老 光復tv動畫

勁